有冇人中意床上彈吓彈？

我張床好好彈力
成日係咁彈上彈落 條j都會跟住彈黎彈去...
之後開始左fing右fing爽爽地...由軟變硬
然後就開始打丁
有冇人都鐘意咁樣開始進行打丁熱身

彈壞你張床啲彈弓就好笑

邊有咁影壞啊

彈住黎打

真係好易壞架，冇預過有人當彈床咁跳

識玩 不過咁會難控制速度

我唔係跳
我係訓再隻腳頂上去un 明唔明

好易chok親條腰 不了

唔洗好大力架 細細力ok了

彈住黎扑野
不過要條女配合到你
要有默契 每下彈既時機要配合好

玩體操咁